都幾肯定空姐牛肉飯同燉炳強有勢力背後出錢支援,免費都唔好拎

燉炳強最平48蚊一個湯
貴盡都係60幾70蚊一個
但做$50 coupon
呢啲生意搵撚做

空姐仲要免費送
你話有冇可能?

兩個仲要同時一齊做
仲要兩張coupon都設計得幾靚
你話楊明搵到人設計我都信
飛雞都自己設計到咁靚?

相信中聯辦喺背後貼錢比佢哋為藍絲經濟圈造勢
我估佢哋每拎一張coupon返去就可以同中聯辦兌返個餐嘅錢
所以就算免費都好唔好去拎

梗係要拎 燒佢$$

on9
你俾券我即刻狗衝去拎

跟住成碗係佢面前倒咗佢

點解唔攞？
攞完燒撚左佢

燒中聯辦幾十蚊然後幫藍店回血咁笨柒
燒死藍店易過燒死中聯辦啦

攞張券
唔好攞個餐

攞咗拎去沖廁所都要攞

攞完去拎野食，之後掉左佢

你唔拎野食點用到佢啲錢

拎完倒左佢 再去黃店買黎食

咁有咩用 用唔到佢地資源

係咪無睇內文....

迫到果啲勢力出手, 咪真係可以食窮親共派

有冇睇內文...

原來你意思話拎卷唔拎餐 我當然同意啦

大家真係唔睇內文...

push

早講呀嘛

你唔拎就畀藍絲拎晒

屌唔散黃色經濟圈
唯有搞個藍屍經濟圈抗衡

佢收咗你張卷之後就可以兌維穩費

香港貿易內戰

佢哋有撚搞藍色經濟圈咩 藍色經濟點咋哇

中聯辦要資助，你攞唔攞餐都資助到，直接撥款都得啦，點都係攞餐先有用，你唔用張卷佢咪印多d幾張囉，話之你掉咗佢點都要攞。

免費就拎，之後換左個外賣盒再送比有需要嘅人

黃色經濟圈越屌越旺

有券我一定拎
拎完倒

藍絲港豬拎完 會有機會再幫襯
我地拎 等佢用銀彈宣傳呢招失效
再者 中亂辦要科水救佢 點都有方法架啦

拎多幾個 掉落垃圾桶

以佢地嘅效率，係咁上下架喇

富可敵國

你應該唔記得咗對家係無腦

拎完撕爛佢啫

搞得呢啲目的就係想你去拎
營造好多人支持嘅畫面，然後影張相交課

拎左去比露宿者啦

梗係要拎 *2

on9
你唔拎就無人拎?

拎外賣派比露宿者好過la

On9咁咪更加要攞？攞完要派比流浪漢或者餵狗咪得 樓主邏輯去左邊？

Yes

即係好似之前坤狗演唱會派免費飛咁
拎完撕撚咗佢咪得

派coupon果刻 中共已經比左錢

攞去餵狗啦 近排啲流浪狗食左好多TG
俾佢地食返餐好

演唱會免費飛點同

不如拎嚟加料比藍絲食
等佢哋病返餐好過

卷印幾多都有 唔用左佢佢就唔會蝕
緊係拎卷拎餐要外賣
然後掉左佢

買48蚊個湯咪得

咁佢咪慳一份餐
只係蝕張紙

呢個幾好

屌，原來洗錢係可以咁開心
得閒去下旺中同深水埗怒食黃店。掃黃

Push

Yes
佢只係蝕張紙
拎外賣派比露宿者
係借花獻佛

拎外賣派比露宿者
係借花獻佛

agger

拎撚曬去餵狗都唔益藍絲

中學都有教啦，草船借箭呀
用藍色嘅錢，做黃色蛇齋餅

鍾意捉鬼果班人好應該去呢d舖捉

up

麻煩大家幫手推下呢個post
等更多對於工運未好了解嘅手足睇到！

「警世」請重視工運戰線！

你都on9
拎去餵狗都好
蹝佢錢唔好咩

拎外賣派比露宿者
係借花獻佛
免費做區

拎咗唔撚用，佢咪賺少幾十蚊囉

俾露宿者點睇

2個一定有搞埋野

打多次頂置啦

發達大計：
收集大量coupon
係deliveroo, food panda 開間店，改下啲食品名
有客落order即刻去換湯同飯

今次仲唔發

重點係藍店點樣有錢拎，

如果券是中辦整，假設佢派咗100張，每張值$50，

有100個客在燉冬菇使用，陽痿憑呢100張券去中聯兌返5000元。

現在如果你拎咗券都照用，藍店係有錢收，因為佢已經得到$50，

最好的方法是拎哂啲券，等於佢哋咩都沒做過，繼續拍烏蠅。

要用先燒到對家資源，佢印一張coupon係差唔多無成本

唔好加單就得

推呢個

叫露宿者同佢排

after no more

咪傻
一定要換餐
攞完券唔換餐即係比佢淨賺

間飛雞牛肉下面就狗屋，識挽一定係攞完兜狗糧係條橋dum 落狗屋

打撚錯
can't agree more

佢係要資助洗鬼你拎D卷去咩

仲可以話係黃色慈善圈

拎coupon
食佢個飯
用慳咗既錢黎抗爭/買gear / 印文宣

咁咪中聯辦出錢俾你抗爭

👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻善心大讚

個盒同個袋有冇店名
有既話 派之前掉咗個袋
個盒有店名就換咗即棄飯盒先派?
總之唔好幫佢宣傳

利申 冇食過呢間野

佢都要你做下野先得㗎，你中沒做野的藍店都一樣唔會畀錢你

Yes
換做地區組織

拎外賣派比露宿者
係借花獻佛

個袋換做地區組織
免費做地區工作

好正 完全冇人睇樓主篇文

堂食 佢哋職員都幾難堪

冷處理
連理都唔鳩好理咪得

Pin左佢啦樓主

你地明唔明樓主講咩架
樓主話啲藍店可以憑票尾去問支聯辦拎補貼 姐係你拎一張$50 藍店可以拎返$50
你拎咗佢唔用都好 的確可以令支聯辦"蝕錢" 但係呢啲對佢地嚟講係有限錢
不過藍店就可以從中補血
所樓主先叫人拎都唔好拎

推

佢哋諗住燒銀紙燒死啲黃店, 唔好上當良心店要人

一係派俾返俾廢老自己圍爐食

如果兇嬸牛肉飯係派飯既話，拎去比南昌道友隧道啦

拎完倒，但係唔排
對家資源要嘥得就嘥

既然由支聯辦出錢資助
恭喜燉小強同臭閪牛肺飯成為国企

有道理

其實真係唔明免費嘅 點解唔可以攞
可以畀學生 變相草船借箭 保貼成場運動
反正黃絲都唔會幫襯藍店㗎喇
定係你覺得藍絲 會冇著數 都專程去食呢

支那最驚班搵著數既藍屍轉軚
藍屍都係睇錢啫 無著數就跳船架啦
所以支那依家要搵幾間藍店做示範
用黎話比其他藍店聽 做藍屍都仲係有錢搵

我自己其實都幾想佢咁做可以令到更多藍店現形

同埋佢哋諗住利用人嘅貪念去氹我哋去藍店食免費餐, 藍店有水喉係後面射住唔怕蝕一陣, 但係黃店無人幫襯就會做唔住

燒左佢煮都唔洗煮就賺$50

狗也不屌
唔好害啲狗狗啦

呢個可行, 因為露宿者基本上係價錢行先好難揀黃藍, 我哋繼續幫襯黃店, 露宿者就請佢哋食免費藍店食物

佢估既姐，冇證冇據就話有支聯辦補貼，然後叫人唔好換藍店d免費野

我懷疑係警察嗰啲咩福利錢
隨時納稅人又有份資助

Agree

藍絲一樣會拎 唔好傻

唔可以太過依賴, 你攞每一份免費藍店飯, 黃店就賣少一份, 依家中共似係想燒銀紙燒死黃店

淨係囇左張紙

我都係重覆一次佢論點姐
我個人認為有冇水喉射住都好 都唔應該去貪呢啲小便宜
連少少返生跡象/假象都唔比佢有

不如轉送比啲露宿者， 倒就有啲折墮

傷以本傷人，黃店藍店攬炒

Agree
畀學生都得

送比露宿者

拎啦緊係
拎完攞去派比露宿者又好學生都好
支聯辦比水我地咪燒佢維穩費
睇佢頂得幾耐

送比露宿者就唔會攬炒

其實可唔可以攞去堆肥種菜？

我唔拎起碼會少一個人拎

無謂幫人做宣傳 做返起個勢啦

Yes
借花獻佛
草船借箭

咁露宿者原本買飯用既錢流唔到入黃店

印張紙好貴?

但要注意唔好比機會佢地宣傳

點食點報食環

可以換左個袋

太過依賴形成個風氣人人都去藍店攞著數咁黃店就會俾人燒銀紙燒死, 要小心處理

個重點應該著重 守住黃色經濟圈嘅錢 唔流過去
以前捐飯劵 八達通 黃圈錢都可能落咗紅藍手上
但依家學生 用對家錢食免費飯wor 點解唔拎盡

咁咪燒下佢d維穩費

點都有著數

睇內文ok?

派之前換一換啲膠袋餐具
唔好俾人知係燉炳強既野黎

你有無睇清楚內文講咩

攞去派俾m記露宿者
劫富濟貧

話人冇睇內文果啲
家下分別只有拎支共錢定拎燉炳強錢
自己人用卷咪即係支共俾錢燉炳強幫手足開飯
亦可以拎去俾露宿者俾乞衣俾公公婆婆 (記得換走所有間舖LOGO既野)
或者倒左佢做肥料都得

黃色經濟圈就係要減少紅/藍資本既資源
幫到黃圈當然最好 即係賺外匯既概念
但幫唔到都冇壞處
明未

姐係 搞到好似沉默嘅大多數都支持藍店咁？

如果著數係免費一定要拎
拎著數同支持黃店係冇抵觸嘅
重點只要黃圈嘅錢 一仙不落對家田 就可以

拎乜撚野，個個走去拎咪比人影到再打飛機話藍店好多人食，
幫人地造勢做乜鳩

正確

當一日100張先算 你覺得藍絲咁鍾意小便宜會唔會拎唔晒？既然我地拎唔拎d劵都會派晒/中聯辦都係射咁多水落去 咁寧願落喺我地手都唔好落喺藍絲手
我就一定拎左都唔會食 樓上建議都幾好派比露宿者/直頭拎完餵狗
利申 冇睇過咩情況 如果係無限派當我冇講過

Yes
用對家D資源

人哋要打飛機未畀佢打囉仲利用埋對家資源

支共永遠都睇唔透藍絲 只係一郡仆街
一郡著數攞盡就散水 毫無loyalty嘅仆街
無論佢點泵水造市谷藍圈爛泥都扶唔上柄

agree畀學食

Yes
思考如何利用埋對家資源好過la
有趣的tactic 有助上新聞

唔撚係啩靚？是但搵個識用電腦嘅都整撚到出嚟啦 依家上網仲要咁多template

咁佢keep 住派咁點
我地就要係咁拎 keep 住同啲藍屍一齊排長龍?

攞完之後用喺飯盒到寫上 『光復香港，時代革命』，再攞去派俾露宿者。免費文宣！

背後大勢力港共政府

其實照拎左先 燒支聯辦錢都好
藍店大把 除左依兩間 支共養得幾多間
總會有藍店執
到時得依兩間唔執 其他細藍店執
就可以分化班自私撚

由佢地食窮共產黨啦

know play
btw要驗毒先

你地去吧,
反正我只食黃店...
就算佢送埋餐同禮物,
老納都係不屑

免費既野最撚貴

重點都係果句 守住d錢喺黃圈 肥水不流對家田
排隊都係成本嚟 雖然香港人最愛排隊
窮到燶嘅/學生之類 相信都唔會介意排免費飯嘅
但你有返幾個錢 幫襯d冷門黃店 效益高d
唔好下下伸手 用吓個腦好喎送到埋口

西環金主贊助包底，通常舊錢應該一早袋晒架啦
強國維穩費幾百億出手點會重續張單 claim錢咁cheap
無人用張卷更加慳左食材、坐位，賺多個街客錢

樓主係擔心啲人食左藍食物，就唔幫襯黃店姐

簡單啦，黃店就點都繼續撐
免費咪攞去比露宿者囉

講左咁耐究竟邊度有得攞
民賤聯啲枕頭又係 永遠都未見過

用下腦啦 我嗰句係反問嚟
我由頭到尾都反對去拎呢啲19小便宜 亦都唔認同拎呢啲一百幾十可以食窮到對家

好撚多文盲

同蛇齋餅糭一樣道理

中聯辦要咁樣做勢

重有支持食窮民建聯既第二個作用，就係阻止廢老拎到著數等蛇齋餅粽失效，廢老無受過少數建制派既恩惠，佢用選票作回報既動機就減少

所以見到建制派派野、派傳單，有得拎就拎晒佢

攞佢地d飯比露宿者啦，當幫下佢地積福

話比班大媽蝗蟲聽
空姐牛肺飯免費任食就得
威力相信勁過黃色經濟圈
最緊要大力幫佢宣傳免費任食！

完全唔明點解要拎比露宿者
做多左
用時間同人力做文宣仲好

點實行先
你用張coupon 吸左印就可以去中聯辦拎錢？
咁佢地可以自己吸哂成疊去拎錢架wo
我覺得唔會兌錢咁膠 係就直接批一筆維穩費比佢地 再派免費coupon做show

免費實拎，唔食飽點撚狗

你諗吓你自己變左美心，之後日日有反對勢力比錢你洗，諗起都開心

唔好諗係咪幫佢做勢，唔須要理文薈/大鳩報果d廢紙，最緊要係記住要報仇

正所謂越王勾踐卧薪嘗膽
好似d廢老藍絲去龍門拎物資咁，要贏，就要大家一齊做盡佢

擺明係政府俾錢
點可能自己出一張免費嘅卷啦

會唔會有毒嫁

從來都唔會咁天真食 想窮對面
你d思維太固步自封對你嚟講係濕鳩小便宜
但對班未搵錢嘅小朋友 嚟講係好多
都未計果d畀 仆街藍屍父母趕出街果d

單靠依家嘅黃圈/612基金 都唔係咁有能力
可以照顧到咁多細佬對家無償資助佢哋
咁都要拒絕嘅 我就真係唔知你想點
我同你講 如果依家m記 美心都出免費學生餐
我都支持佢哋去拎

屌，燉撚明間鋪冇嘢好講，一定大把藍絲偽人背後課金。但垃圾藍絲空姐間野就真係有問題，佢冇人冇物憑比藍絲page訪問到華記/大波man力撐，生意可謂全日十個人都冇，咁都可以頂到咁耐仲派飯，你話佢唔係做藍絲慰安就假

無知一問
燒死藍店用意在何？

CCTVB啲維穩著數都係啲大粒自己袋㗎啦
而家啲製作寒撚酸到

目的都係希望製造排隊嘅畫面俾大公、文匯出新聞，然後同中共講黃色經濟圈已死

倒乜鬼，拎去組團，之後換過個包裝
用黃絲身份做地區街坊福利啦

攞佢50蚊coupon買48蚊個湯
一蚊都唔好畀佢賺

免費點解唔拎

有冇join facebook
禮儀廉Jetso

只要有一張coupon 流出去黃絲手上，俾壹傅媒，立場做番個特輯都得啦。

和你搶晒佢

無錯

拎完 轉晒D包裝 送比有需要人士

你唔拎就多一個藍絲可以拎

中共一定mon實間鋪

實有人篤間野落格

唔明， 張coupon 係邊度派？

梗係拎咗佢個飯

轉過盒轉個包裝

轉頭$10 $20賣返俾班廢老

賣左嘅錢攞嚟支持基金

借花敬佛

邊個叫你比錢佢，有得攞就攞，攞完倒左佢都得呀

拎卷拎餐 轉身倒左佢
再用錢係黃店買野食

點玩都好
玩藍店一定要記住
唔好變相幫佢地營造一個"間舖好多客"嘅感覺
消費者心理永遠見到多客喺裡面，就會想入去，多過一間無人嘅....

叫完直接走開
唔拎餐，唔好充人數
然後個餐就會攤凍俾下一位

你唔去拎
藍屍廢老都會去拎

佢呢啲唔係經濟圈，係維穩圍威喂，
睇下佢啲維穩費燒得幾耐，
藍色維穩費，唔用都要拎

真係無人排
你估佢唔識搵老臨去扮排咩

屌你 拎完係佢面前倒左佢 再大叫狗都唔食 唔怪之得送飯券

倒係佢門口

係都問佢可唔可以換錢算啦
再低少少價回購藍絲手上果張
再換，再換番錢
佢又唔會蝕，大家都賺埋，但就中國蝕錢，要得中國咁出錢幫都幾唔掂，我諗唔會捐錢比中國掛

真

扲，梗係拎，拎完可以確保啲藍g拎唔撚到。

你唔拎都會有人拎啦
Btw 係免費派咩？

其實唔係個個學生哥都食得起黃店... 加藤屋除外
既然係免費嘅 又唔係日日食
幫吓學生哥有咩問題？
俾學生哥儲吓錢去高質黃店食可能更好

蝕到佢入肉啊屌，死窮佢

假設你無錯嘅話，更加要拎，拎完唔換，等間鋪無得claim錢

同食窮民賤聯，票投社民連同一道理

我都覺 高調咁post相同紅媒幫手宣傳
罷明plan好咗 搵啲老臨去排隊
似想打造成功號藍色經濟圈抗衡 曬9氣

老臨支出大好多，依家俾張19卷成本都唔洗十幾蚊

唔使錢我一定會拎

推依個

有券唔好浪費，水門海南雞好似都用得

巴打講得啱 燒藍店定支共錢我地都有著數
總之係一定要攞 攞完燒左佢又得 攞去食都得 唔好額外畀錢咪ok
根本樓主弱智 只要佢地免費派 我地點都贏

梗係要

錢就一定收左，緊係照去換
唔去換佢賺哂全數，連成本都唔洗出

邊到拎

我覺得拎去餵野貓野狗幾好
幫到佢地之餘

之後千其唔好影低再喺間野附近貼
如果唔係食開啲藍絲見到
貓狗食得好滋味=啲野人地拎黎餵狗，
咁我

貓狗都唔食啦喎

我推

拎去化驗睇下有無毒

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 11 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 濫捕濫殺

緊係拎俾警察哥哥

攞完梗係派俾露宿者，食到佢錢又可以做好人

就係依個左膠行為就係引致免費報紙出紙來教到老人家咁藍，有手有腳，朝早報紙又唔排，拎去回收

反而有$50卷就更加應該攞哂佢，出埋餐，捐贈俾露宿者

有成效嘅完全唔做，相反做一啲吃力不討好嘅嘢

拒絕消費最易最安全傷到春袋
請各手足停止非必要消費，
要買嘢可以上外國網買或黃鋪
短期內一定會有因貴租出現執粒潮

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

唔好只係星期五，日
一於一星期七日拒絕消費

拎完唔用都得架
食緊時覺有問題咪搵食環拎投訴number

根本就係課左水先派俾你..
你拎唔拎飯都好 佢已經袋袋平安

唔會 你想畀咗錢有嘢睇定係畀咗錢定冇嘢睇

不過受咗人錢財 但做唔到嘢 係死罪

拎完唔撚拎咪得

叫 d 呀姐排
排完十蚊買返佢
賣廿蚊出去
fat fat

狗衝去拎啦
中聯辦派錢你唔拎？
拎左點用你自己既事

燒佢錢

你拎左coupon 佢就可以claim 錢 攞唔攞餐都一樣
咪傻啦 冷處理唔好貪小便宜 唔好幫佢出名

講就叻去啦

深黄搶哂淺藍d紅色資源先好喎

多一個深黄用紅色資源， 咪少一個淺藍用到， 前提係深黄

仲好啦 班藍絲冇卷仲會唔會去食

攞完派俾露宿者

企係佢門口派 有廢老買就比佢lor

啱啊

不如直接比啲卷街友入去食
坐滿哂等啲藍絲無得食

點樣先可以去空姐果度免費拎? 我拎完掉落垃圾桶再排隊去拎呀

我就覺得要拎,有資源要攞盡,派畀露宿者又好餵流浪動物都好,總之唔好落返藍屍袋就得

屌哂你地老母

人地要資助，洗撚花錢花時間去整d 咁嘅濕拉餐劵？

因為要營造民意逆轉嘅假像呀！！！

因為想俾中間派知，食藍唔羞恥呀！！！有後生仔會轉食藍呀！！！

麥當勞就罷，藍店唔撚罷？

傻撚左呀！！！！！！

唔係應該拎咩 咁可以用中聯辦既錢 敵人既錢要穩賺 波特王最新個段片教 但唔可以跪

其實我都係咁諗，可以攞但係唔好用

可以燒到中聯辦嘅錢
機會難得點解唔拎？

我相信背後有勢力支持 同 受過專業訓練

佢由諗呢個派餐券計劃開始就已經過晒數啦 關咩攞唔攞券/餐事
同埋政府隨時開到條數幫襯呢類藍店話政府部門duty meal 都重得

攞完扮接唔實跌落地下要佢再比多份
然後再直接扔落地下

拎埋個餐啊 再倒左佢 增加成本

如果去拎只會有下次同埋下下次 唔拎嘅話俾佢賺一次 中聯辦見到唔work就搵第二啲藍店sponsor

今日經濟日報仲幫佢賣廣告

冷處理呀 佢睇緊你地點拆經濟圈呀 你拆得掂 佢就用黎拆你黃色經濟圈

我之前去幫襯89，搵個位坐低食就聽到個空姐話自己有好多人幫襯佢幾萬幾萬咁買飯券。你話，正常會唔會幾萬咁買？

唔出奇, 同黑社會都可以勾結扮FRIEND

拎嚟派俾露宿者

一來等佢哋有飯食
二來等佢哋去呢兩間鋪頭打躉

佢肯玩藍色經濟圈先好，藍屍本來就係少數派又低消費力，集中資源谷幾間其他咪死囉

咪係 ssp咁多人無左家當 比佢地食下野

中聯要比錢,其實唔使用依D方法,直接轉帳咪算囉,我諗都係中聯想用依D等人帶旺個場

草船借箭
集體攞咗之後去派比露宿者，老人家
話係地區組織活動

去到要好明顯咁show 到張卷比人見到，
佢哋應該好想見到有人龍影相
要佢影張相都見到個個揸住免費卷先幫襯

樓主assume左係派左幾多張券，就可以去claim數
樓主應該將依個message，一開始就打出黎，presentation 問題
但我個人覺得點都唔好去拎，唔可以被佢有一個好多人場面
加上我好覺得已經收哂水，先做依d野
就算你依下拎券唔拎餐，對佢冇分別

被多個point
如果我係金主，免費你都冇人黎
即係你太廢，冇利用價值，下次自然唔科水被佢
所以我自己覺得唔好拎

比露宿者乞衣好 成班全去攞嘢食啲普通人仲敢去？

中間派從來都唔停過
由鳩佢地啦 七個月都未醒

依個正

免費嘅點垃圾都會有人去，自己星期五六日十點睇吓啲齋鋪條龍有幾長

正確 再同露宿者適有飯派 等佢地日日去排 睇吓仲有無人去食

免費一定要食啦好快就執笠

幫佢印多幾萬張

拎完比路邊嗰露宿者 又得唔得

蝕本生意藍絲係唔會做嘅，當然有後台

屌你，黃店就課金啦仆街

唔洗錢就拎 要錢就

同蛇齋餅一樣，
拎撚完就唱鳩佢輸撚咗至有咁多野拎，
俾佢地贏就屎都冇得食

有冇聽過幾年前JCB信用卡單嘢

本來JCB同電車公司合作
整咗啲免費車飛畀持卡人download
落車就咁將張紙掉入錢箱當免費乘車
後尾俾街坊知道
係瘋狂地印
啲街坊賓賓印印個個掉張紙落去就落車
最後成個錢袋都係紙仔
紙仔仲多過散銀

今次空姐牛肉飯飯券
計我話 唔只要攞
仲要幫佢瘋狂印四圍派
派到藍絲賓賓印印全世界去晒佢度攞飯
搞到收唔到科
黃絲繼續幫襯黃店
藍絲就集中晒去一度
加速其他藍店嘅死亡

拎卷唔拎餐

好多人拎coupon，但日日無人食，要倒晒d料

邊度可以拎劵？
好想幫佢個藍色經濟圈

正解

同意 coupon只係做勢 錢就一早袋左啦

不過我都唔反對拎對家著數 食對面資源養肥自己why not

自己拎張券再印幫佢再派
會發生咩事？

exactly，佢哋就係想做返旺，等人覺得黃圈死，藍圈旺
所以最好唔好換，如果真係打算用嚟換俾人，都要分散啲鬼鼠啲，唔好排條龍出嚟

樓主 其實coupon呢個概念係商家角度並不一定蝕住做 佢地只係將落廣告嘅錢轉落coupon度

飯照食 錢照比

攞， 攞晒比區議員， 派比老弱廢， 咁就有經費

攞張券請 露宿者食

正確做法：
拎卷 拎飲 倒左佢/比露宿者食
之後自己身體力行幫襯黃店

裝修原來係益左狗明

真係好撚煩，幾個post唔夠就講臭雞牛閪飯

諗住燒畀祖先

換一份之後拎去食環驗啦！為咗公平，千祈唔好加料落去呀！

講咁耐，邊度有得攞先

唔洗錢就拎嚟啦
上前線派比啲手足
激死佢哋
叫到自己嘅品牌
支持佢哋反對嘅嘢
搞到啲藍絲見到都唔想幫襯

錢就比咗
點解唔拎

拎多d
真係中聯辦係背後既咪燒中聯辦既錢

你估咋嘛
分分鐘直接比晒錢買左

呢招好呀
拎完佢個飯
再blackboc食擺上sns 藍絲睇佢地仲撐唔撐

冇問題
燒中聯辦啲錢咪好

比冇錢食飯既手足食
拎鳩佢地資源
又唔洗出錢蝕底比佢地

On9 梗係攞 拎埋個飯添 唔食咪得

呢D緊係拎完射落海

請你食飯想你支持佢。

拎左食埋，唔支持，影相再上網屌返佢難食。

又食又拎又屌埋。

我義收呢d卷 再轉賣比藍屍 賺到既錢捐手足

咁又唔好咁浪費
比啲流浪狗流浪貓食

我理解係 既然唔駛錢 緊係老虎蟹都扮藍去拎 因為我地每拎一個 就有0.0001%機率令真藍想支持嘅拎唔到
你話佢有支聯辦背後撐 有無限資源？ 咁最少今日派嘅量有限啦掛
我就有收入 每餐同女友食下3 400蚊都負擔到嘅 所以我拎完 我扔又好 派出去又好 我係唔想食
但係你班M記「前線手足」撚可以唔俾錢買M記 免費黎拎飯啦掛

叫晒你啲同鄉去食到佢破產

邊到有得拎先

我係黃店想轉藍
中聯辦可唔可以俾我？

其實重點係對家開始dum錢搞藍圈，作為黃圈一分子係咪要考慮下威脅性幾大？黃店一少藍圈就侵蝕架拉...
諗到既係第一叫食環重點查黃店，叫地主加租...係咪要諗定計仔

免費既why not 蝕材料費都好

拎完唔用 唔比藍色用

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想健康升級/心態體力提升手足參考

入黎補補正能量調整心態
個人夠正能量先頂到落去

自衞隊身體質素＆勇氣全世界都大有必要
香港人 only you can change yourself
未來嘅希望由我地做起

Step 10.心存希望 管理情緒
Heal yourself🌱
Free yourself 🈵
Free the emotion🎉
無論咩時間 心存希望
我的使命係帶希望比大家
我地一齊行落去
沒有處理不到的事
只有處理不到的心情
管理好情緒 有助我地做得更好
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎每日練習 突破舒適圈 比自己進步一下
🔥要增肌/提神/搵工/調理身體想心情更好歡迎黎搵我運動

利申：健康教練
啱嘅就聽下幫自己再幫人
唔啱聽我都唔會覆你
重點係大家Build up自信＋能耐做更強嘅自己

We can do it
香港人團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 大返佢地

永續健康身心 成功致勝
營養/心態歡迎搵我幫手
教完大家要做
香港需要大家
TG ME幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
支持升級黃圈 培訓人才人人出資資助小朋友就業
免費簡單健康分析
收費嘅跟進我都做
支持黃圈返正價出錢幫人
Nothing is free for granted
If you Learn, do help more ppl
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
Build up 自己自信 無狗敢搞你
如果你期望唔出付就會有結果
請你離開

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

試吓唔好整塞個廁所

好波

咁唔喺過去食窮佢最好咩？

其實邊度有得拎？係咪自己友先有

問題係消耗戰，你果餐食完藍既，自然黃店就少左收入，始於一日三餐，此消彼長。
所以最好係拎完卷拎埋免費餐就掉左佢

一日三餐，分一餐食爆佢先。

一個月幾十萬，又睇下佢老細喺咪真喺大水喉。

掉咗又唔好。拎去俾有需要人仕重好啦。

之前有同鄉拎過燉·炳強 佢話似屎水

我拎民建聯啲蛇齋餅糭唔通我又係支持佢哋咩

拎, 但dump落垃圾桶

咁又唔好,不如攞完去俾區內有需要既人,深水埗好多㗎

順手幫佢燒💰

有道理
但 照攞！
攞完燒左佢

你都on9 嘅，你唔拎就代表多一隻港豬藍絲拎，梗係拎左佢，之後將個飯派俾有需要既人。就好似禮義廉啲著數咁，拎晒佢